{"id":10219,"date":"2022-03-24T10:54:29","date_gmt":"2022-03-24T03:54:29","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/?p=10219"},"modified":"2022-04-01T08:15:07","modified_gmt":"2022-04-01T01:15:07","slug":"newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/","title":{"rendered":"NEWTECONS TOWER &#8211; PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Newtecons Tower &#8211; M\u00e1i nh\u00e0 chung, n\u01a1i s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh, n\u01a1i \u01b0\u01a1m m\u1ea7m ni\u1ec1m tin, ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. Newtecons Tower \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh l\u00e0 c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u h\u00e0nh tr\u00ecnh m\u1edbi c\u1ee7a Newtecons: H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00f4ng ng\u1eebng thay \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng ng\u1eebng s\u00e1ng t\u1ea1o, c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng gi\u1edbi h\u1ea1n.<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":9691,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[28],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>NEWTECONS TOWER - PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE -<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Newtecons Tower - M\u00e1i nh\u00e0 chung, n\u01a1i s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh. N\u01a1i \u01b0\u01a1m m\u1ea7m ni\u1ec1m tin, ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. Newtecons Tower \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh l\u00e0 c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u h\u00e0nh tr\u00ecnh m\u1edbi c\u1ee7a Newtecons. H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00f4ng ng\u1eebng thay \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng ng\u1eebng s\u00e1ng t\u1ea1o, c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng gi\u1edbi h\u1ea1n.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"NEWTECONS TOWER - PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE -\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Newtecons Tower - M\u00e1i nh\u00e0 chung, n\u01a1i s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh. N\u01a1i \u01b0\u01a1m m\u1ea7m ni\u1ec1m tin, ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. Newtecons Tower \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh l\u00e0 c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u h\u00e0nh tr\u00ecnh m\u1edbi c\u1ee7a Newtecons. H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00f4ng ng\u1eebng thay \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng ng\u1eebng s\u00e1ng t\u1ea1o, c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng gi\u1edbi h\u1ea1n.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-03-24T03:54:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-01T01:15:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1440},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/\",\"name\":\"NEWTECONS TOWER - PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE -\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-03-24T03:54:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-01T01:15:07+00:00\",\"description\":\"Newtecons Tower - M\\u00e1i nh\\u00e0 chung, n\\u01a1i s\\u1ee9c m\\u1ea1nh t\\u1eadp th\\u1ec3 \\u0111\\u01b0\\u1ee3c kh\\u1eb3ng \\u0111\\u1ecbnh. N\\u01a1i \\u01b0\\u01a1m m\\u1ea7m ni\\u1ec1m tin, ni\\u1ec1m t\\u1ef1 h\\u00e0o th\\u01b0\\u01a1ng hi\\u1ec7u. Newtecons Tower \\u0111\\u01b0\\u1ee3c h\\u00ecnh th\\u00e0nh l\\u00e0 c\\u1ed9t m\\u1ed1c \\u0111\\u00e1nh d\\u1ea5u h\\u00e0nh tr\\u00ecnh m\\u1edbi c\\u1ee7a Newtecons. H\\u00e0nh tr\\u00ecnh kh\\u00f4ng ng\\u1eebng thay \\u0111\\u1ed5i, kh\\u00f4ng ng\\u1eebng s\\u00e1ng t\\u1ea1o, c\\u1ea3i ti\\u1ebfn \\u0111\\u1ec3 v\\u01b0\\u1ee3t qua nh\\u1eefng gi\\u1edbi h\\u1ea1n.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"NEWTECONS TOWER &#8211; PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"NEWTECONS TOWER &#8211; PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE\",\"datePublished\":\"2022-03-24T03:54:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-01T01:15:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#webpage\"},\"wordCount\":8,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Emagazine\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"NEWTECONS TOWER - PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE -","description":"Newtecons Tower - M\u00e1i nh\u00e0 chung, n\u01a1i s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh. N\u01a1i \u01b0\u01a1m m\u1ea7m ni\u1ec1m tin, ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. Newtecons Tower \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh l\u00e0 c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u h\u00e0nh tr\u00ecnh m\u1edbi c\u1ee7a Newtecons. H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00f4ng ng\u1eebng thay \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng ng\u1eebng s\u00e1ng t\u1ea1o, c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng gi\u1edbi h\u1ea1n.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"NEWTECONS TOWER - PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE -","og_description":"Newtecons Tower - M\u00e1i nh\u00e0 chung, n\u01a1i s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh. N\u01a1i \u01b0\u01a1m m\u1ea7m ni\u1ec1m tin, ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. Newtecons Tower \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh l\u00e0 c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u h\u00e0nh tr\u00ecnh m\u1edbi c\u1ee7a Newtecons. H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00f4ng ng\u1eebng thay \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng ng\u1eebng s\u00e1ng t\u1ea1o, c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng gi\u1edbi h\u1ea1n.","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2022-03-24T03:54:29+00:00","article_modified_time":"2022-04-01T01:15:07+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg","size":"full","id":9691,"alt":"","pixels":3686400,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg","width":2560,"height":1440},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/","name":"NEWTECONS TOWER - PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE -","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-03-24T03:54:29+00:00","dateModified":"2022-04-01T01:15:07+00:00","description":"Newtecons Tower - M\u00e1i nh\u00e0 chung, n\u01a1i s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eadp th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh. N\u01a1i \u01b0\u01a1m m\u1ea7m ni\u1ec1m tin, ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u. Newtecons Tower \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00ecnh th\u00e0nh l\u00e0 c\u1ed9t m\u1ed1c \u0111\u00e1nh d\u1ea5u h\u00e0nh tr\u00ecnh m\u1edbi c\u1ee7a Newtecons. H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00f4ng ng\u1eebng thay \u0111\u1ed5i, kh\u00f4ng ng\u1eebng s\u00e1ng t\u1ea1o, c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u1ec3 v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng gi\u1edbi h\u1ea1n.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"NEWTECONS TOWER &#8211; PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"NEWTECONS TOWER &#8211; PRIDE SYMBOL OF NEWTECONS PEOPLE","datePublished":"2022-03-24T03:54:29+00:00","dateModified":"2022-04-01T01:15:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#webpage"},"wordCount":8,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/DJI_0661-scaled.jpg","articleSection":["Emagazine"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-tower-pride-symbol-of-newtecons-people\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"en","translations":{"en":10219},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10219"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10219"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10219\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10438,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10219\/revisions\/10438"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9691"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10219"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10219"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10219"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}