{"id":10445,"date":"2022-04-01T16:47:00","date_gmt":"2022-04-01T09:47:00","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/?p=10445"},"modified":"2022-04-04T08:04:16","modified_gmt":"2022-04-04T01:04:16","slug":"newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/","title":{"rendered":"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE"},"content":{"rendered":"<p><em><strong>[Ho Chi Minh City, March 22, 2022] Newtecons and the Investor \u2013 Nam Long, two Japanese partners Nishi Nippon Railroad and Hankyu Hanshin Properties solemnly held the groundbreaking ceremony of the isolated apartment building project Flora Panorama in phase 3 of the 26ha Mizuki Park Integrated Urban Area. This is the next project in a long line of successful collaborations among leading enterprises in their busines. Distinguished visitors representing the Investor, Supervision Consultant, General Contractor, Subcontractor, Supplier, and others were present at the occasion.<\/strong><\/em><\/p>\n<figure id=\"attachment_10336\" aria-describedby=\"caption-attachment-10336\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10336 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1707\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0532-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10336\" class=\"wp-caption-text\">Representatives from the Investor, the general contractor, the project management unit, and the supervion consultant at the groundbreaking ceremony.<\/figcaption><\/figure>\n<p>The Mizuki Park urban area is one of the most important projects of Nam Long Investment Corp, Vietnam&#8217;s biggest real estate developer, in collaboration with two well-known Japanese partners, Nishi Nippon Railroad and Hankyu Hanshin Properties. This project in phase 3 of the Mizuki Park urban area project series, it is a cluster of three blocks with over 400 isolated apartments Flora+, in which Newtecons is the General Contractor and Artelia and FQM are the construction managers and supervision consultants.<\/p>\n<figure id=\"attachment_10351\" aria-describedby=\"caption-attachment-10351\" style=\"width: 1420px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10351 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/abc.jpg\" alt=\"\" width=\"1430\" height=\"804\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/abc.jpg 1430w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/abc-300x169.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/abc-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/abc-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1430px) 100vw, 1430px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10351\" class=\"wp-caption-text\">Perspective illustration of Flora Panorama at the commercial highway in Mizuki Park urban area.<\/figcaption><\/figure>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Flora Panorama l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n c\u0103n h\u1ed9 thu\u1ed9c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m ti\u00eau chu\u1ea9n Flora + c\u1ee7a Nam Long, h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn ti\u00eau chu\u1ea9n mid-end c\u1ee7a qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u00e1ng gi\u00e1 v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf ki\u1ebfn tr\u00fac l\u1eabn v\u1eadt li\u1ec7u ho\u00e0n thi\u1ec7n. Khu c\u0103n h\u1ed9 bi\u1ec7t l\u1eadp Flora Panorama g\u1ed3m 3 Block c\u0103n h\u1ed9 v\u1edbi h\u01a1n 400 s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u1eb1m t\u1ea1i tr\u1ee5c \u0111\u1ea1i l\u1ed9 th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i n\u1ed9i khu, li\u1ec1n k\u1ec1 khu compound bi\u1ec7t th\u1ef1 tri\u1ec7u \u0111\u00f4 ven s\u00f4ng The Mizuki v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i tr\u1ef1c ti\u1ebfp \u0111\u1ebfn qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng Marina. Ngo\u00e0i h\u1ec7 th\u1ed1ng ti\u1ec7n \u00edch ri\u00eang, khu c\u0103n h\u1ed9 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1eeba h\u01b0\u1edfng to\u00e0n b\u1ed9 ti\u1ec7n \u00edch c\u1ee7a khu \u0111\u00f4 th\u1ecb t\u00edch h\u1ee3p nh\u01b0 k\u00eanh \u0111\u00e0o r\u1ed9ng 1,7ha, \u0111\u01b0\u1eddng d\u1ea1o b\u1ed9 th\u1ec3 d\u1ee5c 1,5km v\u00e0 \u0111\u01b0\u1eddng xe \u0111\u1ea1p d\u00e0i 1,3km, c\u00f4ng vi\u00ean c\u00e2y xanh 103.000m2, qu\u1ea3ng tr\u01b0\u1eddng s\u1ef1 ki\u1ec7n 8.700m2,\u00a0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u00e1o d\u1ee5c 40.000m2, khu th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i 15.000m2, c\u00f4ng tr\u00ecnh y t\u1ebf 7.500m2, khu h\u00e0nh ch\u00ednh \u2013 v\u0103n h\u00f3a 5.000m2. D\u1ef1 \u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n b\u1edfi c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb h\u00e0ng \u0111\u1ea7u trong l\u0129nh v\u1ef1c B\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n v\u00e0 X\u00e2y d\u1ef1ng trong n\u01b0\u1edbc v\u00e0 qu\u1ed1c t\u1ebf nh\u01b0 <\/span><em>Conybeare Morrison CM+ (Australia \u2013 planning design), CPG (Singapore \u2013 landscape design), Aurecon (Australia \u2013 infrastructure design consultant), Yellowstone Consultants (Australia \u2013 infrastructure design consultant), Belt Collins (USA \u2013 landscape consultant), Rankine &amp; Hill (Sigapore \u2013 structural consultant), Newtecons (General contractor).<\/em><\/p>\n<p>Newtecons is responsible for the foundation structure, tunnel, body structure, finishing, MEP system, and interior landscape infrastructure for this project. The project will be completed in the third quarter of 2023 after a 16-month implementation period.<\/p>\n<figure id=\"attachment_10346\" aria-describedby=\"caption-attachment-10346\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10346 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1705\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-1536x1023.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0960-2048x1364.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10346\" class=\"wp-caption-text\">Overview of Mizuki Park project.<\/figcaption><\/figure>\n<p>Newtecons already won the bid, began construction, and is speeding up the completion of the MP6-7-8 project in the Mizuki Park Urban Area. The Flora Mizuki MP6-7-8 blocks are carefully organized in a zigzag form to optimize the open space of the flats while also introducing the &#8220;water-tree&#8221; natural scenery and a harmonious climate into each living space. Despite the challenges of the Covid-19 epidemic, Flora Mizuki MP6-7-8 was constructed on time and handed over on time.<\/p>\n<figure id=\"attachment_10341\" aria-describedby=\"caption-attachment-10341\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10341 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1606\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-300x188.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-1024x642.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-768x482.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-1536x963.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/MP678-16.04.21-2-2048x1284.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10341\" class=\"wp-caption-text\">Perspective of project Flora Mizuki MP6-7-8<\/figcaption><\/figure>\n<blockquote><p><strong>\u201cWith the strong cooperation between the two sides in many prior projects, coupled with many years of expertise in executing a series of projects according to high quality standards,\u201d<\/strong> stated Mr. Tran Kim Long, General Director of Newtecons, during the occasion. \u201c<strong>Newtecons is confident that the collaboration in this project will be a success, providing residents of Mizuki Park Urban Area with the greatest living conditions.<\/strong><strong>\u201d<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<figure id=\"attachment_10342\" aria-describedby=\"caption-attachment-10342\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10342 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1813\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-300x213.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-1024x725.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-768x544.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-1536x1088.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0520-2048x1451.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10342\" class=\"wp-caption-text\">Mr. Tran Kim Long \u2013 General Director of Newtecons<\/figcaption><\/figure>\n<p>With vast construction experience on a variety of demanding and complex projects, the Newtecons Management Board is dedicated to attaining the greatest levels of progress, quality, aesthetics, and investor and customer satisfaction in this project. Construction procedures were rapidly established and implemented, and labor and equipment plans were meticulously prepared.<\/p>\n<figure id=\"attachment_10332\" aria-describedby=\"caption-attachment-10332\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10332 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1458\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-300x171.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-1024x583.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-768x437.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-1536x875.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0534-2048x1167.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10332\" class=\"wp-caption-text\">Project management team \u00a0of Flora Panorama commited to bring the project to the finish line successfully.<\/figcaption><\/figure>\n<blockquote><p>Mr. Tran Xuan Ngoc &#8211; General Director of Nam Long IC shared at the ceremony: <strong>\u201cMizuki Park has played and continues to play a critical part in Nam Long Corporation&#8217;s strategy and business plan. Nam Long appreciates Newtecons&#8217; and its partners&#8217; cooperation; the parties will collaborate with one mind, consensus, and coordination in the best way possible during project implementation to assure the best process, quality, and schedule, continue to develop goods that are the best value for the community, as intended.\u201d<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<figure id=\"attachment_10335\" aria-describedby=\"caption-attachment-10335\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10335 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1904\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-300x223.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-1024x762.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-768x571.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-1536x1143.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0528-2048x1524.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10335\" class=\"wp-caption-text\">Mr. Tran Xuan Ngoc \u2013 General Director of Nam Long IC.<\/figcaption><\/figure>\n<blockquote><p><strong>\u201cOn behalf of Japanese investors, I&#8217;d want to express my gratitude to Nam Long, Newtecons, and all of our partners for their outstanding work thus far. We are optimistic that a robust and long-term partnership will propel the project to new heights in the market. We are committed to working with Nam Long and Newtecons to create high-quality, safe, comfortable, and convenient apartment complexes that inspire and elevate consumers&#8217; lifestyles.\u201d<\/strong> Mr. Kentaro Matoba &#8211; Representative of Hankyu Hanshin Properties Vietnam shared at the event.<\/p><\/blockquote>\n<figure id=\"attachment_10331\" aria-describedby=\"caption-attachment-10331\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10331 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1718\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-300x201.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-1024x687.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-768x515.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-1536x1031.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0533-2048x1374.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10331\" class=\"wp-caption-text\">Mr. Kentaro Matoba \u2013 Representative of Hankyu Hanshin Properties Vietnam<\/figcaption><\/figure>\n<p><strong><a href=\"https:\/\/namlonghcm.com\/du-an-mizuki-park-nam-long\/\"><u>The Mizuki Park project<\/u><\/a><\/strong> is located at a key location in Ho Chi Minh City&#8217;s southern gateway area. In addition to the completely built utilities in Saigon South and the Phu My Hung Urban Area. Residents can easily visit bustling sections of the city such as Cho Lon, An Dong market, Ben Thanh market, or the center of District 1 within a 4.5km radius of Mizuki Park Residential Area.<\/p>\n<figure id=\"attachment_10343\" aria-describedby=\"caption-attachment-10343\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-10343 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1440\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-300x169.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-768x432.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-1536x864.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/PS30_PC-BO-SONG-VILLA_V05-2048x1152.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-10343\" class=\"wp-caption-text\">Perspective of Flora Panorama project<\/figcaption><\/figure>\n<p><iframe loading=\"lazy\" title=\"YouTube video player\" src=\"https:\/\/www.youtube.com\/embed\/p_uVyoHYBBI\" width=\"1125\" height=\"633\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>The groundbreaking ceremony of Flora Panorama project.<\/p>\n<p>Mizuki Park urban area, with its distinct Japanese design style, provides a green living environment in the center of the bustling city to its residents.<br \/>\nSome other photos at the ceremony:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-10339 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1707\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NGT00662-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-10337 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1708\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-1536x1025.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0503-2048x1366.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-10345\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1304\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-300x153.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-1024x522.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-768x391.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-1536x782.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/NEW09551-2048x1043.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-10340\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1215\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-300x142.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-1024x486.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-768x365.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-1536x729.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0556-2048x972.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-10334\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1610\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-300x189.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-1024x644.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-768x483.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-1536x966.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0549-2048x1288.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-10344\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1707\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/IMG_0547-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-10348 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1705\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-1536x1023.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0943-2048x1364.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-10347 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1692\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-300x198.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-1024x677.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-768x508.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-1536x1015.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/DJI_0954-2048x1354.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[Ho Chi Minh City, March 22, 2022] Newtecons and the Investor \u2013 Nam Long, two Japanese partners Nishi Nippon Railroad and Hankyu Hanshin Properties solemnly held the groundbreaking ceremony of the isolated apartment building project Flora Panorama in phase 3 of the 26ha Mizuki Park Integrated Urban Area. This is the next project in a &#8230; <a title=\"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/\" aria-label=\"More on NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":10358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[82],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"[Tp.H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 03 n\u0103m 2022] Newtecons c\u00f9ng Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 - Nam Long Group long tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n CTM3 v\u00e0 CC6789 thu\u1ed9c Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n ti\u1ebfp theo \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a hai doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb kh\u00e1ch qu\u00fd \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, T\u1ed5ng th\u1ea7u, Nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, Nh\u00e0 cung c\u1ea5p,\u2026\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[Tp.H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 03 n\u0103m 2022] Newtecons c\u00f9ng Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 - Nam Long Group long tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n CTM3 v\u00e0 CC6789 thu\u1ed9c Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n ti\u1ebfp theo \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a hai doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb kh\u00e1ch qu\u00fd \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, T\u1ed5ng th\u1ea7u, Nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, Nh\u00e0 cung c\u1ea5p,\u2026\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-04-01T09:47:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-04-04T01:04:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1838\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"8 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1838},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/\",\"name\":\"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \\u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-04-01T09:47:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-04T01:04:16+00:00\",\"description\":\"[Tp.H\\u1ed3 Ch\\u00ed Minh, ng\\u00e0y 22 th\\u00e1ng 03 n\\u0103m 2022] Newtecons c\\u00f9ng Ch\\u1ee7 \\u0110\\u1ea7u t\\u01b0 - Nam Long Group long tr\\u1ecdng t\\u1ed5 ch\\u1ee9c l\\u1ec5 kh\\u1edfi c\\u00f4ng d\\u1ef1 \\u00e1n CTM3 v\\u00e0 CC6789 thu\\u1ed9c Khu \\u0111\\u00f4 th\\u1ecb Mizuki Park. \\u0110\\u00e2y l\\u00e0 d\\u1ef1 \\u00e1n ti\\u1ebfp theo \\u0111\\u00e1nh d\\u1ea5u s\\u1ef1 h\\u1ee3p t\\u00e1c t\\u1ed1t \\u0111\\u1eb9p c\\u1ee7a hai doanh nghi\\u1ec7p \\u0111\\u1ea7u ng\\u00e0nh. Tham d\\u1ef1 bu\\u1ed5i l\\u1ec5 c\\u00f3 s\\u1ef1 hi\\u1ec7n di\\u1ec7n c\\u1ee7a c\\u00e1c v\\u1ecb kh\\u00e1ch qu\\u00fd \\u0111\\u1ea1i di\\u1ec7n Ch\\u1ee7 \\u0111\\u1ea7u t\\u01b0, T\\u01b0 v\\u1ea5n gi\\u00e1m s\\u00e1t, T\\u1ed5ng th\\u1ea7u, Nh\\u00e0 th\\u1ea7u ph\\u1ee5, Nh\\u00e0 cung c\\u1ea5p,\\u2026\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \\u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \\u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE\",\"datePublished\":\"2022-04-01T09:47:00+00:00\",\"dateModified\":\"2022-04-04T01:04:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#webpage\"},\"wordCount\":1150,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"PROJECT NEWS\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE","description":"[Tp.H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 03 n\u0103m 2022] Newtecons c\u00f9ng Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 - Nam Long Group long tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n CTM3 v\u00e0 CC6789 thu\u1ed9c Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n ti\u1ebfp theo \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a hai doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb kh\u00e1ch qu\u00fd \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, T\u1ed5ng th\u1ea7u, Nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, Nh\u00e0 cung c\u1ea5p,\u2026","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE","og_description":"[Tp.H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 03 n\u0103m 2022] Newtecons c\u00f9ng Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 - Nam Long Group long tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n CTM3 v\u00e0 CC6789 thu\u1ed9c Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n ti\u1ebfp theo \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a hai doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb kh\u00e1ch qu\u00fd \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, T\u1ed5ng th\u1ea7u, Nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, Nh\u00e0 cung c\u1ea5p,\u2026","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2022-04-01T09:47:00+00:00","article_modified_time":"2022-04-04T01:04:16+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1838,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg","size":"full","id":10358,"alt":"","pixels":4705280,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons","Est. reading time":"8 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg","width":2560,"height":1838},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/","name":"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-04-01T09:47:00+00:00","dateModified":"2022-04-04T01:04:16+00:00","description":"[Tp.H\u1ed3 Ch\u00ed Minh, ng\u00e0y 22 th\u00e1ng 03 n\u0103m 2022] Newtecons c\u00f9ng Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 - Nam Long Group long tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n CTM3 v\u00e0 CC6789 thu\u1ed9c Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n ti\u1ebfp theo \u0111\u00e1nh d\u1ea5u s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c t\u1ed1t \u0111\u1eb9p c\u1ee7a hai doanh nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ng\u00e0nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb kh\u00e1ch qu\u00fd \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, T\u1ed5ng th\u1ea7u, Nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, Nh\u00e0 cung c\u1ea5p,\u2026","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"NEWTECONS STARTS FLORA PANORAMA PROJECT AT MIZUKI PARK \u2013 URBAN AREA WAS INVESTED BY JAPANESE","datePublished":"2022-04-01T09:47:00+00:00","dateModified":"2022-04-04T01:04:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#webpage"},"wordCount":1150,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/a-scaled.jpg","articleSection":["PROJECT NEWS"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-starts-flora-panorama-project-at-mizuki-park-urban-area-was-invested-by-japanese\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"en","translations":{"en":10445},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10445"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10445"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10445\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10480,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/10445\/revisions\/10480"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/10358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10445"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=10445"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=10445"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}