{"id":12065,"date":"2022-09-01T17:00:21","date_gmt":"2022-09-01T10:00:21","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/?p=12065"},"modified":"2022-09-01T17:00:21","modified_gmt":"2022-09-01T10:00:21","slug":"newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/","title":{"rendered":"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify; background: white;\"><em><strong><span style=\"color: #333333;\">Flexible thinking has become an increasingly important skill for managers in order to successfully manage work and lead teams to achieve goals. So, what exactly is flexible thinking? How can organizations develop flexible thinking in their operations and management? What is the best way to practice flexible thinking? Mr. Vo Thanh Liem, General Director of Newtecons, shared and discussed these contents at the seminar with the topic \u201cFlexible thinking.\u201d All Newtecons management staff from the Board of Management, Office Division, and Construction Division attended the sharing session.<\/span><\/strong><\/em><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11989 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1599\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-300x187.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-1024x640.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-768x480.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-1536x959.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/1-5-2048x1279.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><br \/>\n<img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-11990 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1706\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/2-3-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><strong>During the VUCA period, when there were many fluctuations, complicated changes, that difficult to predict, and sometimes very vague, the market in general, and the real estate &#8211; construction market in particular, faced some certain challenges. These challenge require managers to shift their thinking toward flexibility, adaptability, and innovation.<em> \u201cProgress is impossible without change, and those who cannot change their minds cannot change anything\u201d<\/em>, said George Bernard, and <em>\u201cThe measure of intelligence is the ability to change\u201d<\/em>, said Einstein<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify; background: white;\"><strong><span style=\"color: #333333;\">So, what is \u201cflexible thinking\u201d?<\/span><\/strong><\/p>\n<p><em>Thinking with flexibility, sometimes referred to as COGNITIVE FLEXIBILITY and MENTAL FLEXIBILITY, enables you to comprehend and accept the actions, thought processes, routines, way of life, and decisions of others.<\/em><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-11991\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1707\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/3-2-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><strong>Leaders in the VUCA era must have Vision &#8211; Knowledge &#8211; Courage &#8211; Adaptability to develop flexible thinking in operating and managing organizations. One of the most important abilities is the ability to think creatively. The Agile Thinking method follows rules but has no restrictions on how it is implemented as long as specific results are achieved.<\/strong><\/p>\n<blockquote><p><b><i>\u201cThe more flexible we become in our thinking and being, the more we open ourselves to self-awareness &amp; growth.\u201d <\/i><\/b><b>James Van Praagh<\/b><\/p><\/blockquote>\n<blockquote><p><b><i>\u201c<\/i><\/b><b><i>Be clear about your goal but be flexible about the process of achieving it\u201d<\/i><\/b><b><i>. <\/i><\/b><b>Brian Tracy<\/b><\/p><\/blockquote>\n<p>Mr. Vo Thanh Liem also discussed with Newtecons employees how to cultivate flexible thinking skills such as KEEPING CALM, CONTROLLING TIME, SHARING PROBLEMS, and, most importantly, STARTING POSITIVE ATTITUDE. Managers should try to face change; stay calm when things don&#8217;t go as planned and give everyone the opportunity to come up with their own way of doing things. Look for external sensations; View from the expert&#8217;s point of view; Accept mixed feedback; Drop your ego.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-11997\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-scaled.jpeg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1920\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-scaled.jpeg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-300x225.jpeg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-1024x768.jpeg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-768x576.jpeg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-1536x1152.jpeg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/BCA21A97-2773-4916-8AE2-A183076339C1-2048x1536.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-11993\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1707\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-300x200.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-768x512.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-1536x1024.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/6-3-2048x1365.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><strong>Many viewpoints were shared during the training session on the above-mentioned great topic, and many contributions were analyzed collectively.<\/strong><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-11995\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1720\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-300x202.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-1024x688.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-768x516.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-1536x1032.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/8-2-2048x1376.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<blockquote><p><em><strong>\u201cIt is challenging to be flexible in the process because of the nature of the construction sector, which is characterized by urgent progress and high-quality criteria\u201d<\/strong><\/em>, said Mr. Phan Nhat Binh, Project Director.<em><strong> \u201cSo, in order to maximize productivity, we prioritize compliance and do our best to be adaptable in our work practices.\u201d\u00a0\u00a0<\/strong><\/em><\/p><\/blockquote>\n<p>According to the seminar analysis, Mr. Tran Thanh Hai &#8211; Project Director honestly admitted that he was not very flexible in managing and operating work. Mr. Hai told himself that he would change himself to become more flexible and run the organization in a more rhythmic manner as a result of this.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"alignnone size-full wp-image-11996\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1874\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-300x220.jpeg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-1024x749.jpeg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-768x562.jpeg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-1536x1124.jpeg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-2048x1499.jpeg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u00edch c\u1ef1c v\u00e0 s\u1ef1 tham gia th\u1ea3o lu\u1eadn nhi\u1ec7t t\u00ecnh t\u1eeb c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean tham d\u1ef1, bu\u1ed5i seminar \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng h\u01a1n mong \u0111\u1ee3i. Tin r\u1eb1ng, m\u1ed7i CBQL s\u1ebd ki\u00ean tr\u00ec th\u1ef1c h\u00e0nh c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p \u0111\u1ec3 r\u00e8n luy\u1ec7n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t, \u00e1p d\u1ee5ng v\u00e0o trong qu\u1ea3n l\u00fd v\u00e0 lan t\u1ecfa \u0111\u1ebfn t\u1eebng th\u00e0nh vi\u00ean trong t\u1ed5 ch\u1ee9c.\u00a0<\/span><\/p>\n<p><b>\u0110\u00e0o t\u1ea1o n\u00e2ng cao ki\u1ebfn th\u1ee9c, k\u1ef9 n\u0103ng l\u00e0 ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u0111\u01b0\u1ee3c Newtecons ch\u00fa tr\u1ecdng th\u1ef1c hi\u1ec7n nh\u1eb1m n\u00e2ng t\u1ea7m nh\u00e2n s\u1ef1. C\u00e1c c\u1ea5p Qu\u1ea3n l\u00fd Newtecons s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00e1c chuy\u00ean \u0111\u1ec1 ti\u1ebfp theo trong th\u1eddi gian t\u1edbi.<\/b><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Flexible thinking has become an increasingly important skill for managers in order to successfully manage work and lead teams to achieve goals. So, what exactly is flexible thinking? How can organizations develop flexible thinking in their operations and management? What is the best way to practice flexible thinking? Mr. Vo Thanh Liem, General Director of &#8230; <a title=\"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/\" aria-label=\"More on NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":11996,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[83],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u0110\u1ec3 qu\u1ea3n tr\u1ecb c\u00f4ng vi\u1ec7c th\u00e0nh c\u00f4ng, d\u1eabn d\u1eaft \u0111\u1ed9i nh\u00f3m \u0111\u1ea1t m\u1ee5c ti\u00eau th\u00ec t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf th\u00e0nh k\u1ef9 n\u0103ng quan tr\u1ecdng \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd. V\u1eady th\u1ebf n\u00e0o l\u00e0 t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t trong \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 qu\u1ea3n tr\u1ecb t\u1ed5 ch\u1ee9c? Ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p g\u00ec \u0111\u1ec3 r\u00e8n luy\u1ec7n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? Nh\u1eefng n\u1ed9i dung n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u00e0 th\u1ea3o lu\u1eadn t\u1ea1i bu\u1ed5i seminar v\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cT\u01b0 duy linh ho\u1ea1t\u201d do \u00f4ng V\u00f5 Thanh Li\u00eam - T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons l\u00e0m di\u1ec5n gi\u1ea3.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u0110\u1ec3 qu\u1ea3n tr\u1ecb c\u00f4ng vi\u1ec7c th\u00e0nh c\u00f4ng, d\u1eabn d\u1eaft \u0111\u1ed9i nh\u00f3m \u0111\u1ea1t m\u1ee5c ti\u00eau th\u00ec t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf th\u00e0nh k\u1ef9 n\u0103ng quan tr\u1ecdng \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd. V\u1eady th\u1ebf n\u00e0o l\u00e0 t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t trong \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 qu\u1ea3n tr\u1ecb t\u1ed5 ch\u1ee9c? Ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p g\u00ec \u0111\u1ec3 r\u00e8n luy\u1ec7n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? Nh\u1eefng n\u1ed9i dung n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u00e0 th\u1ea3o lu\u1eadn t\u1ea1i bu\u1ed5i seminar v\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cT\u01b0 duy linh ho\u1ea1t\u201d do \u00f4ng V\u00f5 Thanh Li\u00eam - T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons l\u00e0m di\u1ec5n gi\u1ea3.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-09-01T10:00:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1874\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg\",\"width\":2560,\"height\":1874},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/\",\"name\":\"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-09-01T10:00:21+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T10:00:21+00:00\",\"description\":\"\\u0110\\u1ec3 qu\\u1ea3n tr\\u1ecb c\\u00f4ng vi\\u1ec7c th\\u00e0nh c\\u00f4ng, d\\u1eabn d\\u1eaft \\u0111\\u1ed9i nh\\u00f3m \\u0111\\u1ea1t m\\u1ee5c ti\\u00eau th\\u00ec t\\u01b0 duy linh ho\\u1ea1t ng\\u00e0y c\\u00e0ng tr\\u1edf th\\u00e0nh k\\u1ef9 n\\u0103ng quan tr\\u1ecdng \\u0111\\u1ed1i v\\u1edbi nh\\u00e0 qu\\u1ea3n l\\u00fd. V\\u1eady th\\u1ebf n\\u00e0o l\\u00e0 t\\u01b0 duy linh ho\\u1ea1t? L\\u00e0m th\\u1ebf n\\u00e0o \\u0111\\u1ec3 ph\\u00e1t tri\\u1ec3n t\\u01b0 duy linh ho\\u1ea1t trong \\u0111i\\u1ec1u h\\u00e0nh v\\u00e0 qu\\u1ea3n tr\\u1ecb t\\u1ed5 ch\\u1ee9c? Ph\\u01b0\\u01a1ng ph\\u00e1p g\\u00ec \\u0111\\u1ec3 r\\u00e8n luy\\u1ec7n t\\u01b0 duy linh ho\\u1ea1t? Nh\\u1eefng n\\u1ed9i dung n\\u00e0y \\u0111\\u00e3 \\u0111\\u01b0\\u1ee3c chia s\\u1ebb v\\u00e0 th\\u1ea3o lu\\u1eadn t\\u1ea1i bu\\u1ed5i seminar v\\u1edbi ch\\u1ee7 \\u0111\\u1ec1 \\u201cT\\u01b0 duy linh ho\\u1ea1t\\u201d do \\u00f4ng V\\u00f5 Thanh Li\\u00eam - T\\u1ed5ng gi\\u00e1m \\u0111\\u1ed1c Newtecons l\\u00e0m di\\u1ec5n gi\\u1ea3.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS\",\"datePublished\":\"2022-09-01T10:00:21+00:00\",\"dateModified\":\"2022-09-01T10:00:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#webpage\"},\"wordCount\":665,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg\",\"articleSection\":[\"COMPANY NEWS\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS","description":"\u0110\u1ec3 qu\u1ea3n tr\u1ecb c\u00f4ng vi\u1ec7c th\u00e0nh c\u00f4ng, d\u1eabn d\u1eaft \u0111\u1ed9i nh\u00f3m \u0111\u1ea1t m\u1ee5c ti\u00eau th\u00ec t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf th\u00e0nh k\u1ef9 n\u0103ng quan tr\u1ecdng \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd. V\u1eady th\u1ebf n\u00e0o l\u00e0 t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t trong \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 qu\u1ea3n tr\u1ecb t\u1ed5 ch\u1ee9c? Ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p g\u00ec \u0111\u1ec3 r\u00e8n luy\u1ec7n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? Nh\u1eefng n\u1ed9i dung n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u00e0 th\u1ea3o lu\u1eadn t\u1ea1i bu\u1ed5i seminar v\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cT\u01b0 duy linh ho\u1ea1t\u201d do \u00f4ng V\u00f5 Thanh Li\u00eam - T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons l\u00e0m di\u1ec5n gi\u1ea3.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS","og_description":"\u0110\u1ec3 qu\u1ea3n tr\u1ecb c\u00f4ng vi\u1ec7c th\u00e0nh c\u00f4ng, d\u1eabn d\u1eaft \u0111\u1ed9i nh\u00f3m \u0111\u1ea1t m\u1ee5c ti\u00eau th\u00ec t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf th\u00e0nh k\u1ef9 n\u0103ng quan tr\u1ecdng \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd. V\u1eady th\u1ebf n\u00e0o l\u00e0 t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t trong \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 qu\u1ea3n tr\u1ecb t\u1ed5 ch\u1ee9c? Ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p g\u00ec \u0111\u1ec3 r\u00e8n luy\u1ec7n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? Nh\u1eefng n\u1ed9i dung n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u00e0 th\u1ea3o lu\u1eadn t\u1ea1i bu\u1ed5i seminar v\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cT\u01b0 duy linh ho\u1ea1t\u201d do \u00f4ng V\u00f5 Thanh Li\u00eam - T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons l\u00e0m di\u1ec5n gi\u1ea3.","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2022-09-01T10:00:21+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1874,"filesize":366443,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg","size":"full","id":11996,"alt":"","pixels":4797440,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg","width":2560,"height":1874},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/","name":"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#primaryimage"},"datePublished":"2022-09-01T10:00:21+00:00","dateModified":"2022-09-01T10:00:21+00:00","description":"\u0110\u1ec3 qu\u1ea3n tr\u1ecb c\u00f4ng vi\u1ec7c th\u00e0nh c\u00f4ng, d\u1eabn d\u1eaft \u0111\u1ed9i nh\u00f3m \u0111\u1ea1t m\u1ee5c ti\u00eau th\u00ec t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1edf th\u00e0nh k\u1ef9 n\u0103ng quan tr\u1ecdng \u0111\u1ed1i v\u1edbi nh\u00e0 qu\u1ea3n l\u00fd. V\u1eady th\u1ebf n\u00e0o l\u00e0 t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? L\u00e0m th\u1ebf n\u00e0o \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t trong \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh v\u00e0 qu\u1ea3n tr\u1ecb t\u1ed5 ch\u1ee9c? Ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p g\u00ec \u0111\u1ec3 r\u00e8n luy\u1ec7n t\u01b0 duy linh ho\u1ea1t? Nh\u1eefng n\u1ed9i dung n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chia s\u1ebb v\u00e0 th\u1ea3o lu\u1eadn t\u1ea1i bu\u1ed5i seminar v\u1edbi ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cT\u01b0 duy linh ho\u1ea1t\u201d do \u00f4ng V\u00f5 Thanh Li\u00eam - T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons l\u00e0m di\u1ec5n gi\u1ea3.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"NEWTECONS ORGANIZED FLEXIBLE THINKING WORKSHOP IN THE VUCA ERA FOR MANAGERS","datePublished":"2022-09-01T10:00:21+00:00","dateModified":"2022-09-01T10:00:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#webpage"},"wordCount":665,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/08\/C88DD3CA-FAAF-481D-B880-32C58FB9CAA2-scaled.jpeg","articleSection":["COMPANY NEWS"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/en\/newtecons-organized-flexible-thinking-workshop-in-the-vuca-era-for-managers\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"en","translations":{"en":12065},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12065"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12065"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12065\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12088,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12065\/revisions\/12088"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/11996"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12065"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12065"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12065"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}