{"id":12912,"date":"2023-01-13T08:04:10","date_gmt":"2023-01-13T01:04:10","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/?p=12912"},"modified":"2023-02-07T14:41:16","modified_gmt":"2023-02-07T07:41:16","slug":"newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/","title":{"rendered":"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><b><i>[Tp.HCM, 12.01.2023] Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 \u2013 Nam Long, hai \u0111\u1ed1i t\u00e1c Nh\u1eadt B\u1ea3n Nishi Nippon Railroad v\u00e0 Hankyu Hanshin Properties trang tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 C\u1ea5t n\u00f3c d\u1ef1 \u00e1n <\/i><\/b><b><i>Flora Mizuki MP9 \u2013 MPX &amp; Flora Panorama<\/i><\/b><b><i> thu\u1ed9c qu\u1ea7n th\u1ec3 khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park, huy\u1ec7n B\u00ecnh Ch\u00e1nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a c\u00e1c v\u1ecb kh\u00e1ch qu\u00fd \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, T\u1ed5ng th\u1ea7u, Nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, Nh\u00e0 cung c\u1ea5p.<\/i><\/b><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12914 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1412\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-300x165.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-1024x565.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-768x424.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-1536x847.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01184-2048x1129.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">\u1ede d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y, Newtecons \u0111\u1ea3m nh\u1eadn c\u00e1c h\u1ea1ng m\u1ee5c thi c\u00f4ng k\u1ebft c\u1ea5u m\u00f3ng, h\u1ea7m, k\u1ebft c\u1ea5u th\u00e2n, ho\u00e0n thi\u1ec7n, h\u1ec7 th\u1ed1ng MEP v\u00e0 h\u1ea1 t\u1ea7ng c\u1ea3nh quan n\u1ed9i khu. Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons \u0111\u00e3 ho\u00e0n th\u00e0nh \u0111\u00fang k\u1ebf ho\u1ea1ch cam k\u1ebft v\u1edbi Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, \u0111\u01b0a d\u1ef1 \u00e1n c\u1ea5t n\u00f3c th\u00e0nh c\u00f4ng b\u1ea5t ch\u1ea5p c\u00e1c \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng n\u1eb7ng n\u1ec1 t\u1eeb d\u1ecbch b\u1ec7nh Covid-19 c\u0169ng nh\u01b0 bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a kinh t\u1ebf Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 th\u1ebf gi\u1edbi.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12915 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1774\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-300x208.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-1024x710.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-768x532.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-1536x1064.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01011-2048x1419.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>T\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n, \u00d4ng V\u0103n Vi\u1ebft S\u01a1n \u2013 Ch\u1ee7 t\u1ecbch C\u00f4ng ty TNHH Qu\u1ea3n l\u00fd X\u00e2y d\u1ef1ng v\u00e0 \u0110\u1ea7u t\u01b0 Nam Long, Ph\u00f3 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh Nam Long Land ph\u00e1t bi\u1ec3u: <\/b><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cL\u1ec5 C\u1ea5t n\u00f3c d\u1ef1 \u00e1n <\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400;\">Flora Mizuki MP9 \u2013 MPX &amp; Flora Panorama<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400;\"> ch\u00ednh l\u00e0 th\u00e0nh qu\u1ea3 c\u1ee7a s\u1ef1 n\u1ed7 l\u1ef1c kh\u00f4ng ng\u1eebng ngh\u1ec9 \u0111\u1ebfn t\u1eeb T\u1ed5ng th\u1ea7u Newtecons, c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 th\u1ea7u ph\u1ee5, nh\u00e0 cung c\u1ea5p. Mizuki l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n \u0111\u1ea7u ti\u00ean Newtecons \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng Nam Long Group v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u00e1c Nh\u1eadt. V\u1edbi s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u1ea7u tay l\u00e0 c\u1ee5m Flora Mizuki MP6-7-8 \u0111\u00e3 b\u00e0n giao th\u00e0nh c\u00f4ng cho kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u1eeba qua, ti\u1ebfp theo l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u00e1ng tin c\u1eady v\u00e0 tuy\u1ec7t v\u1eddi trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y, ch\u00fang t\u00f4i tin c\u00e1c b\u1ea1n s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c ho\u00e0n th\u00e0nh xu\u1ea5t s\u1eafc d\u1ef1 \u00e1n v\u1edbi ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 d\u1ecbch v\u1ee5 cao nh\u1ea5t\u201d.<\/span><\/i><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12916 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1713\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-300x201.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-1024x685.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-768x514.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-1536x1028.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01053-2048x1370.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>\u00d4ng V\u00f5 Thanh Li\u00eam \u2013 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons chia s\u1ebb: <\/b><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201c<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400;\">D\u1ef1 \u00e1n Flora Mizuki MP6-7-8 \u0111\u00e3 b\u00e0n giao v\u01b0\u1ee3t ti\u1ebfn \u0111\u1ed9 cam k\u1ebft, \u0111\u01b0\u1ee3c C\u01b0 d\u00e2n, Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u0111\u00e1nh gi\u00e1 r\u1ea5t cao v\u1ec1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng. \u0110\u00e2y ch\u00ednh l\u00e0 minh ch\u1ee9ng r\u00f5 r\u00e0ng cho s\u1ef1 ph\u1ed1i h\u1ee3p t\u1ed1t gi\u1eefa Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb T\u01b0 v\u1ea5n c\u00f9ng v\u1edbi Newtecons. T\u00f4i tin r\u1eb1ng ch\u00fang ta s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u00f9ng nhau l\u00e0m t\u1ed1t h\u01a1n n\u1eefa t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n Flora Mizuki MP9-MPX &amp; Flora Panorama<\/span><\/i><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201d.<\/span><\/i><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Theo \u0111\u00f3, sau l\u1ec5 c\u1ea5t n\u00f3c, T\u1ed5ng th\u1ea7u Newtecons s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c ho\u00e0n thi\u1ec7n h\u1ea1 t\u1ea7ng, podium, c\u0103n h\u1ed9 v\u00e0 ti\u1ebfn h\u00e0nh b\u00e0n giao v\u00e0o qu\u00fd 2 v\u00e0 qu\u00fd 3 n\u0103m 2023.<\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12917 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"997\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-300x117.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-1024x399.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-768x299.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-1536x598.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01216-2048x797.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><b>Chia s\u1ebb v\u1ec1 c\u1ea3m x\u00fac trong ng\u00e0y c\u1ea5t n\u00f3c d\u1ef1 \u00e1n, anh Ph\u1ea1m V\u0103n B\u00ecnh &#8211; Gi\u00e1m s\u00e1t QS h\u1ed3 h\u1edfi cho bi\u1ebft: <\/b><i><span style=\"font-weight: 400;\">\u201cTh\u1eadt vui v\u00e0 t\u1ef1 h\u00e0o khi l\u00e0 m\u1ed9t nh\u00e2n t\u1ed1 \u0111\u00e3 t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a d\u1ef1 \u00e1n. V\u1edbi s\u1ef1 n\u1ed7 l\u1ef1c kh\u00f4ng ng\u1eebng c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 anh em Ban Ch\u1ec9 huy trong th\u1eddi gian v\u1eeba qua, ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u00e3 c\u00f9ng nhau v\u01b0\u1ee3t qua m\u1ecdi kh\u00f3 kh\u0103n tr\u1edf ng\u1ea1i v\u00e0 ng\u00e0y h\u00f4m nay \u0111\u00e3 ho\u00e0n th\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c L\u1ec5 c\u1ea5t n\u00f3c \u0111\u00fang theo ti\u1ebfn \u0111\u1ed9 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 ra. M\u1ed9t h\u1ea1t c\u00e1t kh\u00f4ng th\u1ec3 l\u00e0m n\u00ean sa m\u1ea1c, c\u00f9ng nhau ch\u00fang ta s\u1ebd t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t k\u1ef3 t\u00edch, m\u1ebfn ch\u00fac BCH ti\u1ebfp t\u1ee5c ho\u00e0n th\u00e0nh m\u1ed1c b\u00e0n giao d\u1ef1 \u00e1n th\u00e0nh c\u00f4ng\u201d.<\/span><\/i><\/p>\n<\/blockquote>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-12919 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1833\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-300x215.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-1024x733.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-768x550.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-1536x1100.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01127-2048x1467.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_12920\" aria-describedby=\"caption-attachment-12920\" style=\"width: 2550px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-12920 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"2560\" height=\"1439\" srcset=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-scaled.jpg 2560w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-300x169.jpg 300w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-1024x575.jpg 1024w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-768x432.jpg 768w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-1536x863.jpg 1536w, https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/PS32_PC-TT-26-HA_V09.1-2048x1151.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 2560px) 100vw, 2560px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-12920\" class=\"wp-caption-text\">H\u00ecnh ph\u1ed1i c\u1ea3nh d\u1ef1 \u00e1n<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-weight: 400;\">Khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u1ef1 \u00e1n quan tr\u1ecdng c\u1ee7a \u0110\u01a1n v\u1ecb ph\u00e1t tri\u1ec3n B\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u Vi\u1ec7t Nam \u2013 C\u00f4ng ty CP \u0110\u1ea7u t\u01b0 Nam Long h\u1ee3p t\u00e1c c\u00f9ng Newtecons trong vai tr\u00f2 T\u1ed5ng th\u1ea7u. <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &amp; <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Flora Panorama l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n c\u0103n h\u1ed9 thu\u1ed9c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m ti\u00eau chu\u1ea9n Flora+, h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn ti\u00eau chu\u1ea9n qu\u1ed1c t\u1ebf v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u00e1ng gi\u00e1 v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf ki\u1ebfn tr\u00fac l\u1eabn v\u1eadt li\u1ec7u ho\u00e0n thi\u1ec7n.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[Tp.HCM, 12.01.2023] Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 \u2013 Nam Long, hai \u0111\u1ed1i t\u00e1c Nh\u1eadt B\u1ea3n Nishi Nippon Railroad v\u00e0 Hankyu Hanshin Properties trang tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 C\u1ea5t n\u00f3c d\u1ef1 \u00e1n Flora Mizuki MP9 \u2013 MPX &amp; Flora Panorama thu\u1ed9c qu\u1ea7n th\u1ec3 khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park, huy\u1ec7n B\u00ecnh Ch\u00e1nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 &#8230; <a title=\"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/\" aria-label=\"More on NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":12913,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &amp; FLORA PANORAMA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &amp; FLORA PANORAMA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[Tp.HCM, 12.01.2023] Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 \u2013 Nam Long, hai \u0111\u1ed1i t\u00e1c Nh\u1eadt B\u1ea3n Nishi Nippon Railroad v\u00e0 Hankyu Hanshin Properties trang tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 C\u1ea5t n\u00f3c d\u1ef1 \u00e1n Flora Mizuki MP9 \u2013 MPX &amp; Flora Panorama thu\u1ed9c qu\u1ea7n th\u1ec3 khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park, huy\u1ec7n B\u00ecnh Ch\u00e1nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 ... Read more\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2023-01-13T01:04:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-02-07T07:41:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1549\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1549},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/\",\"name\":\"NEWTECONS C\\u1ea4T N\\u00d3C D\\u1ef0 \\u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \\u2013 MPX & FLORA PANORAMA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2023-01-13T01:04:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-07T07:41:16+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"NEWTECONS C\\u1ea4T N\\u00d3C D\\u1ef0 \\u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \\u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"NEWTECONS C\\u1ea4T N\\u00d3C D\\u1ef0 \\u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \\u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA\",\"datePublished\":\"2023-01-13T01:04:10+00:00\",\"dateModified\":\"2023-02-07T07:41:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#webpage\"},\"wordCount\":935,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Tin d\\u1ef1 \\u00e1n\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX & FLORA PANORAMA","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX & FLORA PANORAMA","og_description":"[Tp.HCM, 12.01.2023] Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p Ch\u1ee7 \u0110\u1ea7u t\u01b0 \u2013 Nam Long, hai \u0111\u1ed1i t\u00e1c Nh\u1eadt B\u1ea3n Nishi Nippon Railroad v\u00e0 Hankyu Hanshin Properties trang tr\u1ecdng t\u1ed5 ch\u1ee9c L\u1ec5 C\u1ea5t n\u00f3c d\u1ef1 \u00e1n Flora Mizuki MP9 \u2013 MPX &amp; Flora Panorama thu\u1ed9c qu\u1ea7n th\u1ec3 khu \u0111\u00f4 th\u1ecb Mizuki Park, huy\u1ec7n B\u00ecnh Ch\u00e1nh. Tham d\u1ef1 bu\u1ed5i l\u1ec5 ... Read more","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2023-01-13T01:04:10+00:00","article_modified_time":"2023-02-07T07:41:16+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1549,"filesize":754714,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg","size":"full","id":12913,"alt":"","pixels":3965440,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg","width":2560,"height":1549},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/","name":"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX & FLORA PANORAMA","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#primaryimage"},"datePublished":"2023-01-13T01:04:10+00:00","dateModified":"2023-02-07T07:41:16+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"NEWTECONS C\u1ea4T N\u00d3C D\u1ef0 \u00c1N FLORA MIZUKI MP9 \u2013 MPX &#038; FLORA PANORAMA","datePublished":"2023-01-13T01:04:10+00:00","dateModified":"2023-02-07T07:41:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#webpage"},"wordCount":935,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/NEW01088-scaled.jpg","articleSection":["Tin d\u1ef1 \u00e1n"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-cat-noc-du-an-flora-mizuki-mp9-mpx-flora-panorama\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"vi","translations":{"vi":12912},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12912"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12912\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":12961,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/12912\/revisions\/12961"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/12913"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=12912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=12912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}