{"id":3780,"date":"2020-05-30T01:25:31","date_gmt":"2020-05-30T01:25:31","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/"},"modified":"2021-07-30T01:51:45","modified_gmt":"2021-07-30T01:51:45","slug":"du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/","title":{"rendered":"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t &#8211; C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.<\/strong><\/em><\/p>\n<figure id=\"attachment_16709\" aria-describedby=\"caption-attachment-16709\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-16709 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"390\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-16709\" class=\"wp-caption-text\"><em>\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0, T\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 BCH Newtecons tham gia bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trong su\u1ed1t qu\u00e1 tr\u00ecnh thi c\u00f4ng, Ban ch\u1ec9 huy d\u1ef1 \u00e1n ph\u1ed1i h\u1ee3p ch\u1eb7t ch\u1ebd c\u00f9ng Ban An to\u00e0n \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng ch\u1ec9 \u0111\u1ea1o quy\u1ebft li\u1ec7t trong vi\u1ec7c qu\u1ea3n l\u00ed, ki\u1ec3m so\u00e1t nh\u1eefng c\u00f4ng t\u00e1c an to\u00e0n lao \u0111\u1ed9ng t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.\u00a0 Vi\u1ec7c \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed9t m\u1ed1c 500 ng\u00e0n gi\u1edd lao \u0111\u1ed9ng an to\u00e0n l\u00e0 s\u1ef1 ghi nh\u1eadn nh\u1eefng \u0111\u00f3ng g\u00f3p c\u1ee7a to\u00e0n th\u1ec3 anh em \u0111\u00e3 nghi\u00eam t\u00fac ch\u1ea5p h\u00e0nh n\u1ed9i quy an to\u00e0n trong su\u1ed1t 13 th\u00e1ng thi c\u00f4ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_16706\" aria-describedby=\"caption-attachment-16706\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-16706 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3503.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-16706\" class=\"wp-caption-text\"><em>\u00d4ng Hirata Shuji \u2013 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng ty BTMJR Investment ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u1ea1i bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng, \u00f4ng Hirata Shuji \u2013 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng ty BTMJR Investment \u00a0\u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao Newtecons v\u1edbi s\u1ef1 n\u1ed7 l\u1ef1c thi c\u00f4ng trong su\u1ed1t th\u1eddi gian qua. V\u1edbi th\u00e0nh qu\u1ea3 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n lao \u0111\u1ed9ng, \u00f4ng tin r\u1eb1ng Newtecons s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u1ea1t 1,5 tri\u1ec7u gi\u1edd an to\u00e0n, \u0111\u01b0a d\u1ef1 \u00e1n v\u1ec1 \u0111\u00edch an to\u00e0n \u0111\u00fang ti\u1ebfn \u0111\u1ed9 v\u00e0 \u0111\u1ea1t ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_16707\" aria-describedby=\"caption-attachment-16707\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-16707 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3506.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-16707\" class=\"wp-caption-text\"><em>\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 trao ch\u1ee9ng nh\u1eadn \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n cho Newtecons<\/em><\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_16708\" aria-describedby=\"caption-attachment-16708\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-16708 size-full\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3536.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-16708\" class=\"wp-caption-text\"><em>Ban ch\u1ec9 huy d\u1ef1 \u00e1n th\u1ec3 hi\u1ec7n s\u1ef1 quy\u1ebft t\u00e2m v\u1edbi ph\u01b0\u01a1ng ch\u00e2m \u201cAn to\u00e0n l\u00e0 tr\u00ean h\u1ebft\u201d<\/em><\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t &#8211; C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 &#8230; <a title=\"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/\" aria-label=\"More on D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":3781,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t - C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t - C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-30T01:25:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T01:51:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"390\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg\",\"width\":600,\"height\":390},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/\",\"name\":\"D\\u1ef0 \\u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \\u0110\\u1ea0T 500 NG\\u00c0N GI\\u1edc AN TO\\u00c0N\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-05-30T01:25:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T01:51:45+00:00\",\"description\":\"[B\\u00ecnh D\\u01b0\\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\\u1ef1 \\u00e1n Sora Gardens II Project \\u0111\\u00e3 ch\\u00ednh th\\u1ee9c \\u0111\\u1ea1t 500 ng\\u00e0n gi\\u1edd an to\\u00e0n. Bu\\u1ed5i ch\\u00fac m\\u1eebng c\\u00f3 s\\u1ef1 tham d\\u1ef1 c\\u1ee7a \\u0111\\u1ea1i di\\u1ec7n Ch\\u1ee7 \\u0111\\u1ea7u t\\u01b0 \\u2013 C\\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\\u1eadt B\\u1ea3n, \\u0111\\u1ea1i di\\u1ec7n t\\u01b0 v\\u1ea5n gi\\u00e1m s\\u00e1t - C\\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\\u1ec7t Nam v\\u00e0 to\\u00e0n th\\u1ec3 Ban Ch\\u1ec9 huy Newtecons t\\u1ea1i d\\u1ef1 \\u00e1n.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\\u1ef0 \\u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \\u0110\\u1ea0T 500 NG\\u00c0N GI\\u1edc AN TO\\u00c0N\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"D\\u1ef0 \\u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \\u0110\\u1ea0T 500 NG\\u00c0N GI\\u1edc AN TO\\u00c0N\",\"datePublished\":\"2020-05-30T01:25:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T01:51:45+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#webpage\"},\"wordCount\":425,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg\",\"articleSection\":[\"Tin d\\u1ef1 \\u00e1n\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N","description":"[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t - C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N","og_description":"[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t - C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2020-05-30T01:25:31+00:00","article_modified_time":"2021-07-30T01:51:45+00:00","og_image":[{"width":600,"height":390,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg","size":"full","id":3781,"alt":"","pixels":234000,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg","width":600,"height":390},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/","name":"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#primaryimage"},"datePublished":"2020-05-30T01:25:31+00:00","dateModified":"2021-07-30T01:51:45+00:00","description":"[B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, 29\/05\/2020] D\u1ef1 \u00e1n Sora Gardens II Project \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u1ea1t 500 ng\u00e0n gi\u1edd an to\u00e0n. Bu\u1ed5i ch\u00fac m\u1eebng c\u00f3 s\u1ef1 tham d\u1ef1 c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u2013 C\u00f4ng ty TNHH BTMJR Investment Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t - C\u00f4ng Ty TNHH Artelia Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 to\u00e0n th\u1ec3 Ban Ch\u1ec9 huy Newtecons t\u1ea1i d\u1ef1 \u00e1n.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"D\u1ef0 \u00c1N SORA GARDENS II PROJECT \u0110\u1ea0T 500 NG\u00c0N GI\u1edc AN TO\u00c0N","datePublished":"2020-05-30T01:25:31+00:00","dateModified":"2021-07-30T01:51:45+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#webpage"},"wordCount":425,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_3513.jpg","articleSection":["Tin d\u1ef1 \u00e1n"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/du-an-sora-gardens-ii-project-dat-500-ngan-gio-an-toan\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"vi","translations":{"vi":3780,"en":4607},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3780"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3780"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3780\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7030,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3780\/revisions\/7030"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3781"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3780"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3780"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3780"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}