{"id":4287,"date":"2021-01-11T09:47:09","date_gmt":"2021-01-11T09:47:09","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/"},"modified":"2021-07-29T09:53:15","modified_gmt":"2021-07-29T09:53:15","slug":"newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/","title":{"rendered":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&#038;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong><em><span class=\"text\">V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0110\u1ed3ng b\u1eb1ng s\u00f4ng C\u1eedu Long \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay.<\/span><\/em><\/strong><\/p>\n<figure id=\"attachment_17604\" aria-describedby=\"caption-attachment-17604\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17604\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17604\" class=\"wp-caption-text\">L\u00e3nh \u0111\u1ea1o T\u1ec9nh \u1ee7y, UBND t\u1ec9nh An Giang c\u00f9ng l\u00e3nh \u0111\u1ea1o T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group v\u00e0 \u00d4ng Tr\u1ea7n Kim Long &#8211; TG\u0110 Newtecons th\u1ef1c hi\u1ec7n nghi th\u1ee9c b\u1ea5m n\u00fat kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n.<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text\">Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 c\u00f3 s\u1ef1 hi\u1ec7n c\u1ee7a L\u00e3nh \u0111\u1ea1o t\u1ec9nh An Giang v\u00e0 c\u00e1c S\u1edf, Ban, Ng\u00e0nh; \u00d4ng \u0110\u1ed7 Quang Hi\u1ec3n &#8211; Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u0110QT ki\u00eam T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group; \u00f4ng Tr\u1ea7n Kim Long \u2013 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0110\u1ed1c Newtecons c\u00f9ng c\u00e1c c\u00f9ng c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u00e1c quan tr\u1ecdng c\u1ee7a D\u1ef1 \u00e1n. To\u1ea1 l\u1ea1c t\u1ea1i v\u1ecb tr\u00ed tr\u1ecdng \u0111i\u1ec3m gi\u1eefa trung t\u00e2m th\u00e0nh ph\u1ed1, khu ph\u1ee9c h\u1ee3p c\u00f3 quy m\u00f4 l\u00ean \u0111\u1ebfn 3,5 ha v\u1edbi t\u1ed5ng v\u1ed1n \u0111\u1ea7u t\u01b0 g\u1ea7n 2.400 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, bao g\u1ed3m 118 nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i c\u00f9ng t\u1ed5 h\u1ee3p c\u00e1c c\u00f4ng tr\u00ecnh d\u1ecbch v\u1ee5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i nh\u01b0: kh\u00e1ch s\u1ea1n, trung t\u00e2m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i, trung t\u00e2m h\u1ed9i ngh\u1ecb. \u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd, g\u1ea7n 40% di\u1ec7n t\u00edch \u0111\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e0nh cho x\u00e2y d\u1ef1ng c\u00f4ng vi\u00ean c\u00e2y xanh, h\u1ec7 th\u1ed1ng giao th\u00f4ng v\u00e0 c\u00f4ng tr\u00ecnh c\u00f4ng c\u1ed9ng. <\/span><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span class=\"text\">Thay m\u1eb7t l\u00e3nh \u0111\u1ea1o \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng, \u00f4ng Nguy\u1ec5n Thanh B\u00ecnh, Ch\u1ee7 t\u1ecbch UBND t\u1ec9nh An Giang chia s\u1ebb v\u1ec1 k\u1ef3 v\u1ecdng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u201cPh\u1ed1 ch\u00e2u \u00c2u hoa l\u1ec7 b\u00ean d\u00f2ng H\u1eadu Giang\u201d s\u1ebd l\u00e0 \u201cvi\u00ean ng\u1ecdc s\u00e1ng\u201d c\u1ee7a t\u1ec9nh nh\u00e0, l\u00e0 \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ebfn c\u1ee7a v\u00f9ng v\u00e0 l\u00e0 ni\u1ec1m t\u1ef1 h\u00e0o c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng.<\/span><span class=\"text\"> \u201cSau khi d\u1ef1 \u00e1n ho\u00e0n th\u00e0nh s\u1ebd h\u00ecnh th\u00e0nh m\u1ed9t t\u1ed5 h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 v\u00e0 nh\u00e0 \u1edf \u0111a n\u0103ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 v\u1ec1 c\u00f4ng tr\u00ecnh ki\u1ebfn tr\u00fac, h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ea1 t\u1ea7ng k\u1ef9 thu\u1eadt, h\u1ea1 t\u1ea7ng x\u00e3 h\u1ed9i, theo h\u01b0\u1edbng b\u1ec1n v\u1eefng v\u00e0 b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, g\u00f3p ph\u1ea7n l\u00e0m \u0111\u1eb9p c\u1ea3nh quan \u0111\u00f4 th\u1ecb, t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n ki\u1ebfn tr\u00fac v\u00e0 \u0111\u00e1p \u1ee9ng v\u1ec1 nhu c\u1ea7u l\u01b0u tr\u00fa cao c\u1ea5p, th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ee7a th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean\u201d \u2013 \u00f4ng Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n, Ph\u00f3 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group nh\u1ea5n m\u1ea1nh trong b\u00e0i ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n S\u1ef1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a d\u1ef1 \u00e1n l\u00e0 d\u1ea5u \u1ea5n quan tr\u1ecdng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Newtecons t\u1ea1i t\u1ec9nh An Giang. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u1eady, ch\u1ec9 trong v\u00f2ng 1 th\u00e1ng qua, C\u00f4ng ty li\u00ean t\u1ee5c \u0111\u1ea3m nh\u1eadn vai tr\u00f2 t\u1ed5ng th\u1ea7u t\u1ea1i nhi\u1ec1u \u00e1n quy m\u00f4 l\u1edbn tr\u00ean kh\u1eafp c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc, \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng t\u00edn hi\u1ec7u kh\u1edfi \u0111\u1ea7u kh\u1ea3 quan c\u1ee7a Newtecons trong n\u0103m 2021.<\/span><\/p>\n<figure id=\"attachment_17603\" aria-describedby=\"caption-attachment-17603\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17603\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0874-1-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17603\" class=\"wp-caption-text\">\u00d4ng Nguy\u1ec5n Thanh B\u00ecnh, Ch\u1ee7 t\u1ecbch UBND t\u1ec9nh An Giang chia s\u1ebb v\u1ec1 k\u1ef3 v\u1ecdng d\u1ef1 \u00e1n<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_17602\" aria-describedby=\"caption-attachment-17602\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17602\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0828-1-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17602\" class=\"wp-caption-text\">\u00d4ng Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n &#8211; Ph\u00f3 TG\u0110 T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng.<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_17605\" aria-describedby=\"caption-attachment-17605\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17605\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0957-1-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17605\" class=\"wp-caption-text\">BCH Newtecons tham d\u1ef1 l\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng<\/figcaption><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t &#8230; <a title=\"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&#038;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/\" aria-label=\"More on NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&#038;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":4288,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&amp;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0110\u1ed3ng b\u1eb1ng s\u00f4ng C\u1eedu Long \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&amp;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&amp;T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0110\u1ed3ng b\u1eb1ng s\u00f4ng C\u1eedu Long \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-01-11T09:47:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-29T09:53:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/\",\"name\":\"NEWTECONS KH\\u1edeI C\\u00d4NG D\\u1ef0 \\u00c1N TR\\u1eccNG \\u0110I\\u1ec2M C\\u1ee6A T&T GROUP T\\u1ea0I AN GIANG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-01-11T09:47:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T09:53:15+00:00\",\"description\":\"V\\u00e0o ng\\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\\u1ed1i h\\u1ee3p c\\u00f9ng C\\u00f4ng ty TNHH V\\u0129nh Thi\\u1ec7n \\u0110\\u00e0 N\\u1eb5ng (\\u0111\\u01a1n v\\u1ecb th\\u00e0nh vi\\u00ean c\\u1ee7a T\\u1eadp \\u0111o\\u00e0n T&T Group) kh\\u1edfi c\\u00f4ng d\\u1ef1 \\u00e1n Khu ph\\u1ee9c h\\u1ee3p nh\\u00e0 \\u1edf k\\u1ebft h\\u1ee3p th\\u01b0\\u01a1ng m\\u1ea1i d\\u1ecbch v\\u1ee5 t\\u1ea1i th\\u00e0nh ph\\u1ed1 Long Xuy\\u00ean. \\u0110\\u00e2y l\\u00e0 d\\u1ef1 \\u00e1n b\\u1ea5t \\u0111\\u1ed9ng s\\u1ea3n c\\u00f3 quy m\\u00f4 l\\u1edbn nh\\u1ea5t \\u0110\\u1ed3ng b\\u1eb1ng s\\u00f4ng C\\u1eedu Long \\u0111\\u01b0\\u1ee3c tri\\u1ec3n khai t\\u1eeb \\u0111\\u1ea7u n\\u0103m \\u0111\\u1ebfn nay.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"NEWTECONS KH\\u1edeI C\\u00d4NG D\\u1ef0 \\u00c1N TR\\u1eccNG \\u0110I\\u1ec2M C\\u1ee6A T&#038;T GROUP T\\u1ea0I AN GIANG\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"NEWTECONS KH\\u1edeI C\\u00d4NG D\\u1ef0 \\u00c1N TR\\u1eccNG \\u0110I\\u1ec2M C\\u1ee6A T&#038;T GROUP T\\u1ea0I AN GIANG\",\"datePublished\":\"2021-01-11T09:47:09+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-29T09:53:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#webpage\"},\"wordCount\":827,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Tin d\\u1ef1 \\u00e1n\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&T GROUP T\u1ea0I AN GIANG","description":"V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0110\u1ed3ng b\u1eb1ng s\u00f4ng C\u1eedu Long \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&T GROUP T\u1ea0I AN GIANG","og_description":"V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0110\u1ed3ng b\u1eb1ng s\u00f4ng C\u1eedu Long \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay.","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2021-01-11T09:47:09+00:00","article_modified_time":"2021-07-29T09:53:15+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg","size":"full","id":4288,"alt":"","pixels":4369920,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/","name":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&T GROUP T\u1ea0I AN GIANG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-01-11T09:47:09+00:00","dateModified":"2021-07-29T09:53:15+00:00","description":"V\u00e0o ng\u00e0y 10\/1, Newtecons ph\u1ed1i h\u1ee3p c\u00f9ng C\u00f4ng ty TNHH V\u0129nh Thi\u1ec7n \u0110\u00e0 N\u1eb5ng (\u0111\u01a1n v\u1ecb th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a T\u1eadp \u0111o\u00e0n T&T Group) kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Khu ph\u1ee9c h\u1ee3p nh\u00e0 \u1edf k\u1ebft h\u1ee3p th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 Long Xuy\u00ean. \u0110\u00e2y l\u00e0 d\u1ef1 \u00e1n b\u1ea5t \u0111\u1ed9ng s\u1ea3n c\u00f3 quy m\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t \u0110\u1ed3ng b\u1eb1ng s\u00f4ng C\u1eedu Long \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec3n khai t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&#038;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG D\u1ef0 \u00c1N TR\u1eccNG \u0110I\u1ec2M C\u1ee6A T&#038;T GROUP T\u1ea0I AN GIANG","datePublished":"2021-01-11T09:47:09+00:00","dateModified":"2021-07-29T09:53:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#webpage"},"wordCount":827,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/IMG_0919-1-scaled.jpg","articleSection":["Tin d\u1ef1 \u00e1n"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-trong-diem-cua-tt-group-tai-an-giang\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"vi","translations":{"vi":4287,"en":4642},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4287"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4287"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4287\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6912,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4287\/revisions\/6912"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4288"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4287"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4287"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4287"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}