{"id":4340,"date":"2021-02-27T12:04:28","date_gmt":"2021-02-27T12:04:28","guid":{"rendered":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/"},"modified":"2021-10-20T08:42:15","modified_gmt":"2021-10-20T08:42:15","slug":"newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/","title":{"rendered":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><em><strong>(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 &#8211; C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 X\u00e2y d\u1ef1ng Newtecons v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n thi\u1ebft k\u1ebf, t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f9ng h\u1ee3p t\u00e1c trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y. <\/strong><\/em><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ebfn v\u1edbi d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y, Newtecons \u0111\u01b0\u1ee3c Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 \u0111\u1eb7t ni\u1ec1m tin v\u00e0 giao tr\u1ecdng tr\u00e1ch l\u00e0m T\u1ed5ng th\u1ea7u x\u00e2y d\u1ef1ng. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n Newtecons, \u00d4ng Tr\u1ea7n Kim Long \u2013 T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh v\u1edbi n\u0103ng l\u1ef1c v\u00e0 uy t\u00edn c\u1ee7a m\u1ed9t trong nh\u1eefng t\u1ed5ng th\u1ea7u thu\u1ed9c TOP \u0111\u1ea7u trong n\u01b0\u1edbc, M Garden City s\u1ebd nhanh ch\u00f3ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi c\u00f4ng \u0111\u1ea1t ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n, ti\u1ebfn \u0111\u1ed9 \u0111\u1ec3 b\u00e0n giao \u0111\u1ebfn Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0.<\/p>\n<figure id=\"attachment_17716\" aria-describedby=\"caption-attachment-17716\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17716\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17716\" class=\"wp-caption-text\">B\u00e0 Nguy\u1ec5n Chi Lan &#8211; CEO M Group ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i bu\u1ed5i l\u1ec5<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_17717\" aria-describedby=\"caption-attachment-17717\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17717\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09578-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17717\" class=\"wp-caption-text\">\u00d4ng H\u1ed3 Khu\u00ea &#8211; CEO C\u00f4ng ty Alpes ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i bu\u1ed5i l\u1ec5<\/figcaption><\/figure>\n<figure id=\"attachment_17718\" aria-describedby=\"caption-attachment-17718\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17718\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09594-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17718\" class=\"wp-caption-text\">\u00d4ng Tr\u1ea7n Kim Long &#8211; T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Newtecons ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i bu\u1ed5i l\u1ec5<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f4ng tr\u00ecnh M Garden City Hotel \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf 25 t\u1ea7ng v\u00e0 3 h\u1ea7m, t\u1ecda l\u1ea1c t\u1ea1i khu trung t\u00e2m c\u00e1c d\u1ef1 \u00e1n cao t\u1ea7ng ven bi\u1ec3n t\u1ea1i th\u00e0nh ph\u1ed1 \u0110\u00e0 N\u1eb5ng. Ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc h\u01b0\u1edbng \u0110\u00f4ng gi\u00e1p tr\u1ee5c \u0111\u01b0\u1eddng bi\u1ec3n V\u00f5 Nguy\u00ean Gi\u00e1p v\u1edbi l\u1ed9 gi\u1edbi 43m, ph\u00eda sau h\u01b0\u1edbng T\u00e2y nh\u00ecn v\u1ec1 trung t\u00e2m th\u00e0nh ph\u1ed1 gi\u00e1p \u0111\u01b0\u1eddng ch\u00ednh. C\u00f4ng tr\u00ecnh thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi m\u1ed9t th\u1ea3m th\u1ef1c v\u1eadt \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n \u0111\u1ed9ng b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb s\u00e2n v\u01b0\u1eddn t\u1ea7ng 1 len l\u1ecfi d\u1ea7n l\u00ean theo t\u1eebng t\u1ea7ng, \u0111i s\u00e2u v\u00e0o b\u00ean trong c\u1ee7a t\u1eebng ph\u00f2ng kh\u00e1ch s\u1ea1n, <span class=\" clickable \">k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi<\/span><span class=\"text\"> kh\u1ed1i c\u00f4ng tr\u00ecnh b\u00ea t\u00f4ng Fair-Face \u0111a d\u1ea1ng cho m\u1ed7i t\u1ea7ng c\u00f9ng h\u1ed3 b\u01a1i c\u00e1t v\u00f4 c\u1ef1c tr\u00ean m\u00e1i<\/span>. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, v\u00e0o th\u00e1ng 7\/2020, c\u00f4ng tr\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c Archdaily* \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u1ef1 \u00e1n xanh, quy m\u00f4 l\u1edbn v\u00e0 \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0 xu\u1ea5t s\u1eafc \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng thi\u1ebft k\u1ebf ki\u1ebfn tr\u00fac kh\u00e1ch s\u1ea1n t\u1ed1t nh\u1ea5t do t\u1eadp \u0111o\u00e0n PropertyGuru Awards (Singapore) t\u1ed5 ch\u1ee9c.<\/p>\n<figure id=\"attachment_17721\" aria-describedby=\"caption-attachment-17721\" style=\"width: 590px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17721\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/M-GARDEN-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"338\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-17721\" class=\"wp-caption-text\">Ph\u1ed1i c\u1ea3nh d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0110\u00e0 N\u1eb5ng<\/figcaption><\/figure>\n<p>M\u1ed9t s\u1ed1 h\u00ecnh \u1ea3nh kh\u00e1c t\u1ea1i bu\u1ed5i l\u1ec5:<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17720 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09698-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17714 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09732-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" class=\"wp-image-17715 aligncenter\" src=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09736-scaled.jpg\" alt=\"\" width=\"600\" height=\"400\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">*Archdaily: website ki\u1ebfn tr\u00fac \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecm hi\u1ec3u nhi\u1ec1u nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi, v\u1edbi h\u01a1n 500.000 l\u01b0\u1ee3t truy c\u1eadp m\u1ed7i ng\u00e0y.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 &#8211; C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 &#8230; <a title=\"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG\" class=\"read-more\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/\" aria-label=\"More on NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG\">Read more<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":4341,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[15],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 - C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 X\u00e2y d\u1ef1ng Newtecons v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n thi\u1ebft k\u1ebf, t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f9ng h\u1ee3p t\u00e1c trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 - C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 X\u00e2y d\u1ef1ng Newtecons v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n thi\u1ebft k\u1ebf, t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f9ng h\u1ee3p t\u00e1c trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Newtecons\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-27T12:04:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-10-20T08:42:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1707\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"PR Newtecons\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\",\"name\":\"Newtecons\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png\",\"width\":190,\"height\":48,\"caption\":\"Newtecons\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\",\"name\":\"Newtecons\",\"description\":\"\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg\",\"width\":2560,\"height\":1707},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/\",\"name\":\"NEWTECONS KH\\u1edeI C\\u00d4NG DA M GARDEN \\u0110\\u00c0 N\\u1eb4NG\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-02-27T12:04:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T08:42:15+00:00\",\"description\":\"(\\u0110\\u00e0 N\\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\\u1ec5 kh\\u1edfi c\\u00f4ng d\\u1ef1 \\u00e1n Kh\\u00e1ch s\\u1ea1n M Garden City \\u0111\\u00e3 di\\u1ec5n ra th\\u00e0nh c\\u00f4ng t\\u1ed1t \\u0111\\u1eb9p. Bu\\u1ed5i l\\u1ec5 vinh d\\u1ef1 \\u0111\\u00f3n ti\\u1ebfp s\\u1ef1 hi\\u1ec7n di\\u1ec7n c\\u1ee7a \\u0111\\u1ea1i di\\u1ec7n Ch\\u1ee7 \\u0111\\u1ea7u t\\u01b0 - C\\u00f4ng ty TNHH MTV D\\u1ecbch v\\u1ee5 Du l\\u1ecbch V\\u0169 H\\u00e0 Anh; \\u0111\\u1ea1i di\\u1ec7n T\\u1ed5ng th\\u1ea7u \\u2013 C\\u00f4ng ty C\\u1ed5 ph\\u1ea7n \\u0110\\u1ea7u t\\u01b0 X\\u00e2y d\\u1ef1ng Newtecons v\\u00e0 c\\u00e1c \\u0111\\u01a1n v\\u1ecb t\\u01b0 v\\u1ea5n thi\\u1ebft k\\u1ebf, t\\u01b0 v\\u1ea5n gi\\u00e1m s\\u00e1t, nh\\u00e0 cung c\\u1ea5p c\\u00f9ng h\\u1ee3p t\\u00e1c trong d\\u1ef1 \\u00e1n n\\u00e0y.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/newtecons.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"NEWTECONS KH\\u1edeI C\\u00d4NG DA M GARDEN \\u0110\\u00c0 N\\u1eb4NG\"}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\"},\"headline\":\"NEWTECONS KH\\u1edeI C\\u00d4NG DA M GARDEN \\u0110\\u00c0 N\\u1eb4NG\",\"datePublished\":\"2021-02-27T12:04:28+00:00\",\"dateModified\":\"2021-10-20T08:42:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#webpage\"},\"wordCount\":642,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"Tin d\\u1ef1 \\u00e1n\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef\",\"name\":\"PR Newtecons\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"PR Newtecons\"},\"url\":\"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG","description":"(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 - C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 X\u00e2y d\u1ef1ng Newtecons v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n thi\u1ebft k\u1ebf, t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f9ng h\u1ee3p t\u00e1c trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG","og_description":"(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 - C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 X\u00e2y d\u1ef1ng Newtecons v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n thi\u1ebft k\u1ebf, t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f9ng h\u1ee3p t\u00e1c trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y.","og_url":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/","og_site_name":"Newtecons","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","article_published_time":"2021-02-27T12:04:28+00:00","article_modified_time":"2021-10-20T08:42:15+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1707,"url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg","path":"\/var\/www\/vhosts\/newtecons.vn\/httpdocs\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg","size":"full","id":4341,"alt":"","pixels":4369920,"type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"PR Newtecons","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization","name":"Newtecons","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Newtecons.vn","https:\/\/www.linkedin.com\/company\/newtecons","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC2TriOxypZZJp7uZm6PbWQQ"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/logo-1.png","width":190,"height":48,"caption":"Newtecons"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website","url":"https:\/\/newtecons.vn\/","name":"Newtecons","description":"","publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/newtecons.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#primaryimage","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg","width":2560,"height":1707},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#webpage","url":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/","name":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#primaryimage"},"datePublished":"2021-02-27T12:04:28+00:00","dateModified":"2021-10-20T08:42:15+00:00","description":"(\u0110\u00e0 N\u1eb5ng, 27\/2\/2021) L\u1ec5 kh\u1edfi c\u00f4ng d\u1ef1 \u00e1n Kh\u00e1ch s\u1ea1n M Garden City \u0111\u00e3 di\u1ec5n ra th\u00e0nh c\u00f4ng t\u1ed1t \u0111\u1eb9p. Bu\u1ed5i l\u1ec5 vinh d\u1ef1 \u0111\u00f3n ti\u1ebfp s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n c\u1ee7a \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Ch\u1ee7 \u0111\u1ea7u t\u01b0 - C\u00f4ng ty TNHH MTV D\u1ecbch v\u1ee5 Du l\u1ecbch V\u0169 H\u00e0 Anh; \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1ed5ng th\u1ea7u \u2013 C\u00f4ng ty C\u1ed5 ph\u1ea7n \u0110\u1ea7u t\u01b0 X\u00e2y d\u1ef1ng Newtecons v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01a1n v\u1ecb t\u01b0 v\u1ea5n thi\u1ebft k\u1ebf, t\u01b0 v\u1ea5n gi\u00e1m s\u00e1t, nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f9ng h\u1ee3p t\u00e1c trong d\u1ef1 \u00e1n n\u00e0y.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/newtecons.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG"}]},{"@type":"Article","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#webpage"},"author":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef"},"headline":"NEWTECONS KH\u1edeI C\u00d4NG DA M GARDEN \u0110\u00c0 N\u1eb4NG","datePublished":"2021-02-27T12:04:28+00:00","dateModified":"2021-10-20T08:42:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#webpage"},"wordCount":642,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/NEW09528-scaled.jpg","articleSection":["Tin d\u1ef1 \u00e1n"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/newtecons.vn\/newtecons-khoi-cong-du-an-m-garden-city-da-nang\/#respond"]}]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#\/schema\/person\/717312c095426a1748a7a51f00904aef","name":"PR Newtecons","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https:\/\/newtecons.vn\/#personlogo","inLanguage":"en-US","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/1da1fe0551b252e2eb64327c2784d27b?s=96&d=mm&r=g","caption":"PR Newtecons"},"url":"https:\/\/newtecons.vn\/author\/pradmin\/"}]}},"lang":"vi","translations":{"vi":4340},"pll_sync_post":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4340"}],"collection":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4340"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4340\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9038,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4340\/revisions\/9038"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4341"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4340"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4340"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/newtecons.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4340"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}